# Autodefense numérique

## Hors connection

Si l'information que tu dois transmettre peut mettre  en danger la vie ou la liberte de toi meme, une personne que t'aimes ou une autre personne que lutte pour une monde plus livre et tu peux la transmettre sans utiliser des moyens numeriques: ne les utilisse pas.
